前加拿大外交官康明凱同時擁有匈牙利國籍 匈領事欲探訪未獲准 歐盟介入事件

康明凱另有匈牙利國籍 匈領事欲探訪未獲准 歐盟介入事件

邊條友仔建議捉呢個人
想打加拿大點知燒埋歐盟一份
習大可能想學慈禧，向全世界宣戰

提議果條友好快抑鬱死

越玩越大

收唔到科了

八國聯軍coming to town

美歐日is coming to town

中國 做多左啦...

搞埋歐盟
情報部係咪on9

大亂鬥參戰咁

邊個天才建議拉人

八國聯軍我帶路

條友停薪留職做公開嘅情報人員
你估佢真係冇準備怕你拉咩

俾啲料你搵搵下，玩到著哂火
一條磨碌撚死你成個情報部門

你睇埋拉康既「罪名」就知咩事

冇所謂啦 橫掂一個美國已經打唔贏
向多幾個國家宣戰 攞返個尾彩先

// 國際危機組織在中國沒有備案 //
// 國際危機組織資金有40％的資金來自22個不同的政府 //

中國好波

留意返康生個組織有幾多個政府注資
原來已經世界大戰咗

雜帝好野
一係唔玩, 一玩就玩超絕級難度

唔知提議捉人條友死左未

中共當護照只係旅遊證件就係on9在呢度，全世界都當護照係國民身份，得佢自己on99堅持用自己套觀點去面對世界